到底點解會有人吹到迪基亞勁過卡斯拿斯

卡斯拿斯18歲出道威到31，2歲開始跌
迪基亞20頭成名早兩年世界盃已經跌到9彩

世一龍呀屌你老母

迪基亞係勁⋯勁廢個廢勁啊麻

學界水準

迪世一呀嘛

早兩年吹到勁過晒 保方 卡斯拿斯 紐亞 宇宙第一咁
笑撚死人咩

keppa都不如

幫聖卡斯抆屎都未夠班啦

勁過卡列斯姐

卡斯拿斯
主力身分捧世界杯，歐國杯，歐聯

迪基亞？😅😅😅